富臨欺騙沉默的大多數 沒生意到居然敢偷偷投資黃屍食肆

擺吃富臨
擺吃龍門

追擊龍門咬住唔放一樣好肉酸。
又見晚班反侵既人咁講

太多5毛PR開post帶風向, 掛住鬼打鬼, 唔識利用依D消息
美國D媒體, 警察打死4個示威者講Four dead in violence protest, 依D先叫識玩, 比普BLM, 個title一定會係:
Four young black teen killed by police who discharged live rounds

各位广大的蓝友们, 不要再光顾富临丫